布袋彈 海綿彈 同橡膠彈有咩分別？

5 明

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

自己google

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

火力唔同

邊隻最勁？

海綿彈唔係真係海綿，係硬膠哩。

入面彈頭物料唔同 海綿橡膠都係膠 布袋個袋入面係鉛珠

都係高殺傷力武器
但班狗就話係最低武力